入得馬場都係名媛！嚴選4大賽馬會VIP大美人！

去得馬場嘅女人，有兩種，一種係條命生得賤又想發達嘅爛賭閪，另一種就係又elegant又靚嘅名媛級美人！

上次開post，我大美人李嘉欣同大家嚴選咗5個「嘉欣界」美人：

今次等我同大家再分享幾個經常踏足馬場，不同品種嘅「賽馬會 V I P 大美人」 ！

馬場美人之首
大 美 人 李 嘉 欣！

「最靚港姐」大美人李嘉欣08年同痴心情長劍許晉亨結婚後，生活多姿多釆！對Michele好好的愛馬之人許晉亨，經常帶住省鏡老婆入馬場威！大美人婚後亦成為愛駒「一寶」、「貳寶」、「駟寶」嘅馬主，間唔中仲同老爺許世勳入場，捧撚紅晒許家所有愛駒！大美人每次出場，必定艷壓全場，馬場美人之首，當之無愧！

恭喜恭喜！

馬場凍齡美人：吳 婉 芳

86年奪港姐亞軍兼最上鏡小姐的吳婉芳，早年同商人胡家驊拍拖7年後結婚，生咗2仔1女。婚後仲不時陪住老公入場撐愛駒。吳婉芳駐顏有術，49歲高齡仍然相當高貴，對腳亦未見出現靜脈曲張，又白又滑，令不少喜歡人妻的網民，幻想能夠一嚐滋味。

馬場非主流美人：郭 羅 桂 珍

作為莎莎集團老闆郭少明老婆，郭羅桂珍絕對稱得上係名媛界嘅大家姐！同唔少名媛一樣，因為老公鍾意玩下馬仔，而經常踏足馬場的羅桂珍，每次出場，必定能夠驚艷全場。

最令人歎為觀止，莫過於羅桂珍嘅霸氣名媛頭，將非主流同視覺系發揮得淋漓盡致，散發住陣陣女人味！如果下年grad din想初試熟女造型嘅小妹妹，不妨考慮參考呢個造型，建議大家買一隻較硬身嘅髮泥，同print一張龍珠孫悟空卡通圖片做參考，盡量將頭髮與頭髮間，果種猶如八爪魚一樣的囂張氣焰同蓬鬆感，塑造出來！

馬場時尚美人：伍 燕 梅

講咗咁多因為老公而入馬場嘅美人例子，點少得本身鍾意養馬嘅女中豪傑！

作為「萬事」系列馬主嘅伍燕梅，每逢入馬場，必定著上林林總總的紅色戰衣催谷運情！紅色毛毛fur又好、粉紅小熱褲也好，無一樣難到阿梅、無一樣佢carry唔到！在fashion界行走江湖多年的伍燕梅，講taste講氣質，絕對完勝wyman、豬奴、gem同徐酷刑等時裝殘渣。

伍燕梅除咗著衫潮，社交能力亦奇高，贏馬時更會主動向練馬師和馬主們獻吻，睇下佢地幾enjoy

號外：
無得入馬場又唔係美人系列

洪 欣：西 女 人

吳婉芳真係正喎

我

咪又係..

屌你後面兩個玩野呀

呢4個一定係吳婉芳

第一位係日本番唔到黎

吳婉芳
都係雪雪bb嗰種feel

嘩屌同龔嘉欣餅印咁

睇到佢上面張相對腿時
第一時間嘩左出黎 認真
好正

有仙氣

係失散兩姊妹，我都分唔到佢兩個

邊有可能冇羅太

伍燕梅 御用洗頭仔

你都痴線㗎！

一定係郭羅桂珍

唔明其他三個有咩資格同佢比

屌你老母 當我女神軍事出擊流架

大髀

羅太都無

後尾兩個